命格待遲，趕鄉復工

不嬲都知中國愛護香港
我要俾你地知道
心中光是想擁抱大中華係未夠
你要日復日 年復年咁欣賞中國強大過程
屎坑三日香，做人唔好忘本
以前一個漁港， 做到今日國際都市

不是靠香港人心中想出來就做到
你要批鬥我地藍絲都係咁話
唔好時時都提以前有自由有權利
世世代代都要記住共產黨既好
三個海關革走係遲早既事 唔容許有唔忠心既狗
佢地個幾條命都係政府既 去做黃絲抵能死